同學，樹枝好有用，唔一定淨係拎去燒，用10秒睇下呢條片

仲有好多唔同功用

雖然佢地果d係竹棚

咁樣衝過去黑警一槍射唔死就補多幾鎗

ON9 ，咁樣衝過去你叫D 手足去死? 未衝到已經開槍啦而家。